剛剛中出，你問我答

我係A0 點算

爸爸 唔好唔要我...

誰是剛剛